英國lockdown 你問我答

英國lockdown 你問我答
英人生活會嚇你一跳

其實是咪好易中肺炎？

大家舞照跳 馬照跑 口罩奶罩都唔帶

有ｄ咩嚇你一跳？

機場工作人員都唔帶口罩

住Wales想死

係咪無得買m巾？

講多啲please